馬體會今季定曼聯上季歐霸條路易打？

莫斯科火車頭
士砵亭
阿仙奴
馬賽

馬體會超哂班啦

曼聯呢

對阿積士 好似大人同細蚊仔鬥波咁

5g呢

講閪咩

講真無西維爾嘅西維爾杯係唔洗睇

今日呢場咪又係

其實應該叫雷耶斯盃

之前有張圖澤北同流川講

阿仙奴高呢堆嘢至少2，3暨喇

咁你出年記得睇足喇

其實頭先唔係馬賽自己戇鳩鳩送一球先馬賽有得打，未失波之前馬賽個勢仲勁過下體

無左皮耶 即刻無左個中前場優勢

超晒班今年就唔係踢緊歐霸啦

人地上半季未有沙皮狗啫

下半季冇咗韋圖，加坦同卡拉斯高添啦

馬體會咁勁係因為有我

就係冇左呢3個先踢得似返d樣

廢狗

卡拉斯高都踢得唔似樣？

係雲爺爺高班咋

賣走有原因架

咁買同賣都一定有原因，咁係咪多咗沙皮狗但係冇咗3個就高班咗先，明顯今季馬體會就廢咗啦，講到超晒班

確實係喎

馬體會係歐霸都唔叫超班

37輪失20球
都屌打哂五大聯賽冠軍

阿狗

超哂班都係講緊歐霸超班姐
又冇人話佢西甲歐聯超班

廢左都輕鬆贏，阿仙奴主場打多個都贏唔到呀

馬體全靠植物人同比比狗carry咋
講到超阿狗班咁

最聯難好多

應該無一隊比曼果年易

下年又返去打
西維爾自動落番前7
返去打西維爾杯

蒙迪拿幾撚勁
搞掂19000之後帶西記落去踢歐霸

你咁講曼聯舊年都好多場險勝咋wo

仲比人炒撚埋

西維爾本身排第8
上兩場仲嬴埋皇馬
保住有得踢霸氣盃

明明係我

咁其實阿記係歐霸都叫超班。
馬體會未贏阿記前，歐霸賠率有2.幾。
贏左阿記後，賠率跌到1.幾。
証明其實莊家都幾睇好阿記。
係阿記7者，主場打先都把握唔到優勢。

大佬呀
下體係廢左姐
明顯高阿狗一班啦下話
仲要而家隊阿成班等收工屌女咁

阿記本身好有機會捧霸氣盃
係主場入一球打多個都踢到9下9下咁

嗰場下體咁撚硬淨 猁狗都未必打得入啦

馬體防守一向硬凈
阿記班友場場等收工咁撚樣點咬得佢入

個場係阿狗10分鐘之後等收工咁
如果唔係都入到多球就唔使咁柒

我覺得後者佔比較大因素

我都無話阿記差。

我意思係阿／馬都係強隊。
其他隊就…

個禁區咁撚多人 阿狗又打開地波
猜唔入你先覺得佢地hea啫
全力就肯定冇出晒 不過都未去到等收工咁誇張既